李壁琦 泳衣 超正

呢套泳衣都幾特別
Btw 幾好身材

呢條女真係好正

個頭做乜撚嘢

好撚淫
實好多水

出晒事

第一張勁似麻友..

可惜
老態畢露

件泳衣下身 好窄下

明日花

一直都覺得佢好樣衰
做戲好假

個高叉位

墜奶

著呢件泳衣要剃閪毛

個下身位都幾尷尬尷尬

個西

亞洲的味道

第一張影到好似冇腰又A 膊咁，做乜撚野呀

年紀係大左D
都J 得過嘅

好樣衰...

個gap

好樣衰

本來好撚柒正，但呢個髮型真係J唔落
前排有套戲成日勾引人，一變返正常女人髮型真係正到仆街

個頭成個kof絲露美咁

成個c9咁

個高叉位好正

gap gap

gap位

好樣衰，個口勁大

佢搞男人頭真係敗筆

教佢游蛙式會唔會有機會奇蹟插入

係個髮型出事。蒙頭起碼執五劑一晚

睇個樣應該好撚大食

係咪見到個gap

紫色頭，江美儀

Milf

個三角位脫晒毛
會唔會係無毛閪

屌你老味咁撚似嗰個濕鳩Youtube8 阿星嘅

鮑邊有毛

好醜

諗起都扯扯地

正正常常咁未幾好

一定好大食

幻想緊佢擘大對腳

對住塊鏡剃閪毛

有d好近個陰唇，
要反開少少剃

近屎眼d毛又要再擘大d剃
又唔就位

正評係比件窄西泳衣

勁似我公司個老女人經理

長頭髮會唔會好好多

都唔明點解要keep個頭咁短

無人屌,我屌

，，，，，，，，

下面同無著無乜分別

下身真係無美感
平時著多布仲靚過而家件嘢

白虎

紫頭人？不了

無毛

一見咁多負評就知連登幾多小朋友
幻想下李壁琦明知見件泳衣咁高叉，又要清陰毛，著出黎又要大大方方，有少少羞恥心得黎又敵唔過心底裡嘅淫念，成個過程係幾咁撚正
一路打字已經扯哂旗

係個頭髮出事，變返金／啡／黑同長少少就成個君島みお咁

套泳衣咁似沙灘拯救隊嗰套嘅
Btw,法官大人

參考資料 ， 條女今年四十歲

咪又係雞

好撚正喎

成個黃麗梅咁

過高叉位咁光乾淨一定係無毛粉西

有冇巴打同我一樣，對熟女就不能自拔

香港邊個敢著高叉

咁多負評?
有得屌你屌唔屌先?

阿婆咁...

狂奶高叉位

好似胡鴻鈞

40路

呢個正好多
大家泳衣差不多

脹卜卜

第一張有啲似商天娥

張圖p 左咁多你信佢係白虎

成個大媽咁

法官大人問我野呀
我應該都會say yes!

左右扯幾吓件泳衣一定zip晒入去

點解效果差咁遠

tb頭真係屌唔落

嘩 屌 好撚正

個頭想點

英文名係咪叫you bitch?

蒙頭入閘你就叻
家陣講緊佢個頭根本同件衫唔襯
九唔撚搭八

做咩要搞到個頭成個謝雪心咁

同一件

講起真係好似

君島_ _ ?

佢係咪好似拍劇咀戲用埋利

係個髮型累事姐 成副計都好正

個 gap 位無毛

感覺似替左 FF可能本身多毛毛

個頭搞到成個中年北嫂咁

壁琦
人如其名

佢好大陣娘味

大媽？

特登搵返前排套戲色誘人段片
套裝look 正常髮型，正撚到仆街

個頭成個大陸婆咁

好似麻友

正

好想搞大佢個肚

點解佢五官分開樣樣都靚
夾埋可以咁樣衰
明明眼鼻嘴都好靚

個look好撚蝗

好正，三四十歲既女人真係好好屌，最鐘意屌熟女

好撚正喎屌 係個頭on9

要身材 有身材
要長腿 有長腿
要英文 有英文
要唱功 有唱功

屈晒機

大口琦

好撚樣衰

大陸女人最鍾意染紅同紫頭

有冇ps 高手幫佢染返黑

諗起佢同果件林夏薇把明珠生活聲就頂唔順啦

鮑邊一流

蒙你老母臭閪咩
我覺得正關你尻事咩，又講到咩蒙頭就叻
個topic講緊套泳衣超正你又講個頭做咩閪野呀

個西
做乜咁多負皮

成班gay佬走去focus人地個髮型

有無人識整Gay Test張圖?

我無視個髮型，照 J

好撚好笑
連登青頭連李壁琦都話正 咁多選擇點解要J個阿嬸

你就好撚好笑，同你口味唔岩就笑鳩人青頭，呢啲先係on9仔

都就快50路港女

出流線型冷氣機導風板

Boss早晨個陣咪幾正

load左一陣先明

改改個髮型 起碼一晚3Q

好似 個人腫哂喎
以前靚好多

我屌 或者比佢屌

睇就佢拍戲都係做妖豔賤貨多
不過又幾入型入格

佢同簡x華 雙飛

40歲未？

我要康華搭陳煒

三十年前d 寫真

今年啱啱40

有得比我屌我都唔屌
你哋點埋我個份

佢喺啲劇集裡面 成日做埋啲二奶/淫婦嘅角色

好正囉，我屌埋你地果份

係正
但見到個頭就冇興趣
隻色唔襯
都係染番黑色好過啦佢

我諗唔到唔屌既理由

四十架啦
幾靚都無人要啦

明明以前係做開madam,女上司呢D角色

條腰粗到呢

TB頭先正

住同一座 搭𨋢見過幾次
隻腳長撚到

做主持唔錯 拍戲好生硬⋯

Lm

個頭 大陸味勁重

唔夠運動 冇乜線條
夾硬夾條波隙出黎將外邊既肉夾哂去中間
第一張正面相咪搞到波細腰粗咁

好正囉

唔知有無P過個GAP邊，好白嫩咁喎

痴撚線件泳衣個叉位

高叉